有無人個另一半成日唔理你

就算理你都係hea 9你
拍左拖愈耐係咪會愈黎愈淡

另一半?不存在的

之前有
追完就放置play 兩三日都冇msg

諗番起 都已經有24年冇同佢聯絡過

明明見佢在線上 都唔係應我先

佢打緊機你打比佢會cut 你線

你問佢點解唔覆你 佢仲會發脾氣鬧你:唔係下下都要覆住你下話

知咩事啦

所以秒分

同是天涯淪落人

條仔係咪拍第一次/好少拖？

有同無都無分別咁

我就係咁。前幾日佢話有拍同冇拍冇咩分別，分咗手
絲打們請盡量同你男朋友表達不滿畀佢知道你感受。我就係理解唔到佢感受，想補鑊已經太遲

帽事不解釋
過來人

想佢care多啲好似要乞咁，仲有咩意思